欅坂46交流區第九回:大家都愛守屋茜

屌 on9 打漏個十字

柒夠未

下次手足開返二十回thanks

射左守屋

sorry大佬

躝

望到個標題 我都唔知可以講咩好喇

垃圾樓主垃圾topic
負皮 上一頁

你一生只愛平手友梨奈 關你咩事

禾條女2號

屌錯po

幫愛茜手足講

我咪係

依位清邊個黎

無呢個人

比返個id我未

禾係迷葵黨主席,唔躝得

開過啦

老飯留名

件衫隻色
今晚有得聽

空姐制服

同你換

同我換

禾有fd子今日去日本 唔知重有冇香口膠買

有
大把

唔要hkt

不了

香港都有 日本點會無

點解我搵唔到既

比我掃晒啦

香港d店員一早自己收埋晒攞去炒

上到Songs堅係勁喎

lm

禾友香

個標題做乜撚嘢

■記事を更新しました■

【欅坂46】美しすぎるWワタナベが表紙！3/23発売『別冊カドカワ DirecT 05』にて欅坂46総力特集。記事がめっちゃ面白そうｗ

禾兩條女

尾關梨香
織田奈那?

欅坂46、デビュー記念日に『SONGS』初登場 平手友梨奈とともに激動の1年を振り返る

#欅坂46 @keyakizaka46 #音楽 #ニュース

又wわたなべ

新人留名

兩姐妹一齊影相有乜問題

都好過

冇人識 增加曝光率 留名

wfc

要陰公到咁咩

順位 名前
1 守屋茜
2 平手友梨奈
3 志田愛佳
4 鈴本美愉
5 菅井友香
6 渡邉理佐
7 今泉佑唯
8 齋藤冬優花
9 織田奈那
10 長濱ねる
11 小林由依
12 土生瑞穗
13 小池美波
14 渡辺梨加
15 上村莉菜
16 長沢菜々香
17 尾関梨香
18 石森虹花
19 佐藤詩織
20 米谷奈々未
21 原田葵

lm🤗

清 識食

同禾貢似=,=

終於認茜茜係高過平手

似<>一樣

佢終於認清自己

1 上村莉菜
1 小池美波
1 小林由依
1 志田愛佳
1 菅井友香
1 原田葵
1 守屋茜
1 渡辺梨加
1 渡邉理佐
1 長濱ねる
11 石森虹花
11 今泉佑唯
11 尾関梨香
11 織田奈那
11 齋藤冬優花
11 佐藤詩織
11 鈴本美愉
11 長沢菜々香
11 土生瑞穗
11 平手友梨奈
11 米谷奈々未

十福神又出動

留意到首推茜茜既會然都係重型og

廁撚到

順位 名前
1 平手友梨奈
2 守屋茜
3 其他是但

身有屎

扮夠未

欣賞依位清

平守青既真實感情呃到所有人都呃唔到最了解佢既腩青

久唔久轉下推唔得架咩

屈夠未

在場各位都知佢地既關係架啦

能成為密友大概總帶著愛

守屋茜>>>>>>>>>>>>平守清

係時候聽四單

僕は嫌だ

こち星新單

留名

有無link

播完啦

呢隻曲風點跳先會有特色

好好聽！

heavy metal咁 係咁前後fing

係neru阿

第二次僕は嫌だ係邊個講
neru? 又好似唔係

聲似neru

有冇lin

播完啦wor

ATC有成首

係neru

咁第三下係友香b??

咁1同3次僕は嫌だ都係平仔豬

YUP

每次聽都好似做聆聽咁

日文渣

neru句僕は嫌だ 巧巧聽 巧打耳

每次聽都淨係聽音樂

會唔會係咁

日文渣

唔識日文咪咁

已經有四單mp3

今單麻麻😕

有無大佬翻譯

mp3不了

欅坂46 4thシングル 『不協和音』

諗起僕たちは戦わない 同 語るなら未来を 既舞

正係識第一句

總之同之前淚青(好似係) 講嘅一樣囉,
我唔會say yes, 唔會妥協, 會反駁反抗,
係一個「不協和」嘅音咁上下啦

又係到幫啲後生一代打飛機

一句都唔明

我仲係停留緊 誰のことを一番 愛してる？ 套舞

唔通重bun bun bun咁跳森巴舞咩

岩哂禾依啲中二病患者聽

大佬又扮唔識

普通舞曲風

睇完誰のことを一番 愛してる隻舞真係覺得編舞師好勁
好睇想欅跳一次

好似都係上野隆博排

好似鬼片

大圖

其實唔錯

禾ru又贏 2個封面

件衫真係好核凸好核凸好核凸呀

顏色問題

欅Po Hey 0 得最勁嗰幾個接近齊晒係同一個封面到

平手豬好似好葡萄佢地咁

同埋圖2隻手想點

微笑みが悲しい
てち&ねる(平手友梨奈、長濱ねる )

チューニング
ゆいちゃんず(今泉佑唯、小林由依)

割れたスマホ
青空とMARRY(志田愛佳、菅井友香、守屋茜、渡辺梨加、渡邉理佐)

微笑みが悲しい
てち&ねる(平手友梨奈、長濱ねる )

チューニング
ゆいちゃんず(今泉佑唯、小林由依)

割れたスマホ
青空とMARRY(志田愛佳、菅井友香、守屋茜、渡辺梨加、渡邉理佐)

僕たちは付き合っている
井口眞緒、潮紗理菜、柿崎芽実、影山優佳、加藤史帆、齊藤京子、佐々木久美、佐々木美玲、高瀬愛奈、高本彩花、長濱ねる、東村芽依

エキセントリック
石森虹花、今泉佑唯、上村莉菜、尾関梨香、織田奈那、小池美波、小林由依、齋藤冬優花、佐藤詩織、志田愛佳、菅井友香、鈴本美愉、長沢菜々香、土生瑞穂、原田葵、平手友梨奈、守屋茜、米谷奈々未、渡辺梨加、渡邉理佐、長濱ねる

青空組

我覺得係上半身design問題

上身咁短就唔好整double breasted啦

等大佬派碟算

平手同neru把聲合唱會點呢

禾可以派廁盤

功夫衫黎

牛屎尾關
石森冬優花

你比廿蚊禾收你一隻

平手個乞衣頭
佐滕坐得好有型

留名睇我今次又中牛屎同石森

若月巴好似都係中開牛屎

留低佢可能過兩年升值

有Wyui

neru三首

色我覺得型過二人果件wo

Neru第一單無份但又有咁大貢獻，為左補償佢比多幾首歌佢好合理(好似係)

又黎 留名睇格劍

一陣講得太多又話黑

真係每次主打歌都玩挑戰，今次電音EDM
個人就麻麻，不過好啱做動畫主題曲

(頭盔)我只係引述其他手足既論點，唔係要黑佢

係有Ani song feel

我都覺似ani song

吊那星又反禾ru

g

屌你咩反咩呀

叫綻仔叫定先

同埋覺得副歌係咁Discord果度會有啲好鬼畜既舞步...首歌既感覺係想玩中毒性

歷史話比我地知 玩中毒性通常都失敗

即變邪教集會

最愛是誰屌打呢首

唔係咁鐘意新單個風格

チューニング
ゆいちゃんず(今泉佑唯、小林由依)

割れたスマホ
青空とMARRY(志田愛佳、菅井友香、守屋茜、渡辺梨加、渡邉理佐)

架仔又燈

隔離團better

不用分那麼細

隔離不了

兩點仲見到大佬

2點好早渣喎

未睇cw mv唔想太早下定論不過失望

- 唔係話要sm既水準但叫sony拎返二人セゾン 語るなら未来を咁既質素應該唔難掛
上年咁既氣勢 今單錯失左個機會追近乃(雖然銷量點都升)

- 營運重未收歛 又擺neru同平手做cp/對手定位 諗住兩個frd底有平手光環罩住就無人反? 真係當同平手同level咁推 又食兩家茶飯又5首又兩type封面
每單都想增加neru合法性 不過不正入團又無料又腳粗我又唔係架仔就不了

You can't always get what you want
But if you try sometimes
Well, you just might find
You get what you need

幾時到栗子有

我都等緊

其實隻歌我覺得太著重編曲
反而平手把聲好似冚咗咁

唔算太突出 不過會聽到好易入腦

influencer仲好聽過欅呢首

乃狗躝未

又轉會

老婆走左搵其他野睇嘛

做左推list未

討厭營運唔好討厭neru ok!?

why not both

我琴日見到有欅無hkt

不協和音

辣殺 套衫都係 台灣出品

比你地愈反愈紅 多謝大佬

燒左大佬張bd live卷咪唔洗反

起身聽第二次又覺得唔錯

幾7既歌平b都會carry得起

又反

屌你咩大佬反咩呀

我做野唔洗你教

日文新手試譯，欅坂全員推!!

不協和音

僕はyesと言わない 首を縦に振らない
我不會說YES，我不會點頭贊成
周りの誰もが頷いたとしても
儘管周圍的人都點頭贊成
僕はyesと言わない 絶対沈黙しない
我不會說YES，絕對不會保持沉默
最後の最後まで抵抗し続ける
我會一直抵抗直到最後的最後

叫びを圧し殺す
抑制住不叫喊的話
見えない壁ができてた
一道肉眼看不見的牆壁就會形成
ここで同調しなきゃ裏切り者か
此時不得不同調的人就是叛徒嗎
仲間からも撃たれると思わなかった(oh、oh)
想必他們也從未想過會被同伴攻擊

僕は嫌だ！
我討厭!

不協和音を僕は恐れたりしない
我不會對發出不協和音感到畏懼
嫌われたって僕には僕の正義があるんだ
被別人討厭的我就是我的正義所在
殴ればいいさ 一度妥協したら死んだも同然
狠狠地打倒我也無妨 因為即使只作出一次的妥協也與死沒有分別
支配したいなら僕を倒してから行けよ
想要支配我的話 就從我倒下的身體走過吧

君はyesというのか 軍門に下るのか
你想說YES嗎 你想投降認輸嗎
理不尽な事と分かっているだろう
你應該明白那些不講道理的事情吧
君はyesと言うのか プライドさえも捨てるか
你想說YES嗎 你想捨棄你的自尊心嗎
反論することに何を怯えるんだ
反駁他人什麼的為何需要感到膽怯
大きなその力で(oh、oh、oh…)
在巨大的力量之下 噢 噢 噢
ねじ伏せられた怒りよ(oh、oh)
被隱藏的憤怒呀 噢 噢
見て見ぬ振りしなきゃ 仲間外れか
如果不視而不見就會被同伴排擠嗎
真実の声も届くって信じていたよ
曾經相信真實的聲音會傳遞到

僕は嫌だ！
我討厭!

不協和音で既成概念を壊せ
不協和音會摧毀社會上既成的觀念
皆揃って同じ意見だけではおかしいだろ
只是把大家相同的意見聚集起來是很奇怪的吧
意思を貫け
把自己的想法貫徹始終
ここで主張を曲げたら生きてる価値ない
此處若扭曲自己的主張的話 生存下去也沒有價值
欺きたいなら 僕を抹殺してから行け
想要進行欺騙的話 就先把我抹殺掉才進行吧

Ah 調和だけじゃ危険だ
呀 只靠和諧是危險的
Ah まさか 自由はいけないことか
呀 難道自由是到達不到的東西嗎
人はそれぞれバラバラだ
人們各自散亂著
何か 乱す ことで 気づく もっと 新しい世界…
察覺到某種混亂的事情 更加 新的世界…

僕は嫌だ！
我討厭!

不協和音で既成概念を壊せ
みんな揃って同じ意見だけではおかしいだろ
意思を貫け
ここで主張を曲げたら生きてる価値ない
欺きたいなら 僕を抹殺してから行け

不協和音を僕は恐れたりしない
嫌われたって僕には僕の正義があるんだ
殴ればいいさ 一度妥協したら死んだも同然
支配したいなら僕を倒してから行けよ

discord discord yeah discord…
不一致 不一致 噢 不一致

重新排一次版

不協和音

僕はyesと言わない 首を縦に振らない我不會說YES，我不會點頭贊成

周りの誰もが頷いたとしても儘管周圍的人都點頭贊成

僕はyesと言わない 絶対沈黙しない我不會說YES，絕對不會保持沉默

最後の最後まで抵抗し続ける我會一直抵抗直到最後的最後

叫びを圧し殺す抑制住不叫喊的話

見えない壁ができてた一道肉眼看不見的牆壁就會形成

ここで同調しなきゃ裏切り者か此時不得不同調的人就是叛徒嗎

仲間からも撃たれると思わなかった(oh、oh)想必他們也從未想過會被同伴攻擊

僕は嫌だ！我討厭!

不協和音を僕は恐れたりしない我不會對發出不協和音感到畏懼

嫌われたって僕には僕の正義があるんだ被別人討厭的我就是我的正義所在

殴ればいいさ 一度妥協したら死んだも同然狠狠地打倒我也無妨 因為即使只作出一次的妥協也與死沒有分別

支配したいなら僕を倒してから行けよ想要支配我的話 就從我倒下的身體走過吧

君はyesというのか 軍門に下るのか你想說YES嗎 你想投降認輸嗎

理不尽な事と分かっているだろう你應該明白那些不講道理的事情吧

君はyesと言うのか プライドさえも捨てるか你想說YES嗎 你想捨棄你的自尊心嗎

反論することに何を怯えるんだ反駁他人什麼的為何需要感到膽怯

大きなその力で(oh、oh、oh…)在巨大的力量之下 噢 噢 噢

ねじ伏せられた怒りよ(oh、oh)被隱藏的憤怒呀 噢 噢

見て見ぬ振りしなきゃ 仲間外れか如果不視而不見就會被同伴排擠嗎

真実の声も届くって信じていたよ曾經相信真實的聲音會傳遞到

僕は嫌だ！我討厭!

不協和音で既成概念を壊せ不協和音會摧毀社會上既成的觀念

皆揃って同じ意見だけではおかしいだろ只是把大家相同的意見聚集起來是很奇怪的吧

意思を貫け 把自己的想法貫徹始終

ここで主張を曲げたら生きてる価値ない此處若扭曲自己的主張的話 生存下去也沒有價值

欺きたいなら 僕を抹殺してから行け想要進行欺騙的話 就先把我抹殺掉才進行吧

Ah 調和だけじゃ危険だ呀 只靠和諧是危險的

Ah まさか 自由はいけないことか呀 難道自由是到達不到的東西嗎

人はそれぞれバラバラだ人們各自散亂著

何か 乱す ことで 気づく もっと 新しい世界…察覺到某種混亂的事情 更加 新的世界…

僕は嫌だ！我討厭!

不協和音で既成概念を壊せ
みんな揃って同じ意見だけではおかしいだろ
意思を貫け
ここで主張を曲げたら生きてる価値ない
欺きたいなら 僕を抹殺してから行け

不協和音を僕は恐れたりしない
嫌われたって僕には僕の正義があるんだ
殴ればいいさ 一度妥協したら死んだも同然
支配したいなら僕を倒してから行けよ

discord discord yeah discord…不一致 不一致 噢 不一致

好中二呀

勁

日文巨

中二9

後面理佐

本日3月18日(土)発売の「blt graph.」vol.17に菅井友香の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています✨
ぜひチェックしてみてください🌸
#欅坂46
#bltgraph

以歌論歌都比人叫躝

塊面豬登

茜茜又s人 risa原來係m

高質呢d先係討論區要有既內容
似平x清 星x清呢d死gay佬拖低哂討論質素

咪借啲意貼其他團啦

自古出去玩唔提老婆是常識

發夢見到禾友香

唔好jer住晒好wor

僕は嫌だ！

4th Single都係呢個style真係有啲悶

又係天台影全員照，歌詞又同sm差唔多，想點先

今晚飯聚希望大家準時出席

都係講客觀事實啫

不了 乃個首世界級垃圾 欅呢首最多都係垃圾

1 潮紗理菜
1 長濱ねる
3 佐々木久美
4 井口眞緒
4 柿崎芽実
4 影山優佳
4 加藤史帆
4 齊藤京子
4 佐々木美玲
4 高瀬愛奈
4 高本彩花
4 東村芽依

新飯留名

兩首都是垃圾

欅呢首世界第一！

乃3期個首屌打

又借啲意

akb9fing手首歌都屌打

首歌愈聽愈唔惦
平時拎黎un下腳算

Pmed

秋元康團體啲歌詞有時真係呢...
Discord Discord Yeah Discord (Yeah乜_)
隔離團就boom boom boom hey hey hey...

聽多排咪又覺得好聽

同上兩單唔同

之前二單都係咁

習慣左 ≠好聽左

等下mv算啦

係ske cafe到睇欅新歌 比人望

二單無覺得難聽過

又飛

串過馬撚

勁到顛呀喂

唔差在埋單講時大大聲講句「要不是欅」

仲要著住件欅tee

1小池美波
2守屋茜
3佐藤詩織
4箱推

仲有好多

日本巨

串夠未

【欅坂46】不協和音って「僕は嫌だ！」が無ければもっと評価されてるよな

屌你老母黑夠禾ru未

【欅坂46】4thシングル「不協和音」、織田奈那と米谷奈々未の歌声の存在感が凄いｗ 声が曲に合ってていいな

辣殺都好提

法國平清成日追擊禾

米谷不了

係愛呀哈利

係岡山間hmv
akb 47單
真係搵唔到 隻type e通常盤

其他type 仲有剩

守屋茜雞黎

我都係講事實姐

駁唔到

平ching=雞蟲

潮撐三槍

你收皮

食屎狗

你吃屎

你就係

點解會有個咁既廣告

我琴日都見到

禾冇見過

留日巨咪有呢d廣告囉

又串鳩我無得去birthday live

雞蟲不了

老槍我地係咪有咩5會

燒左你張卷咪真係無得去囉

個個都有卷

大佬真係識講笑

收皮啦食屎狗

又典牙=.="

好gay

順位 名前
1 志田愛佳
2 平手友梨奈
3 渡邉理佐
4 渡辺梨加
5 小林由依
6 菅井友香
7 上村莉菜
8 長濱ねる
9 小池美波
10 鈴本美愉
11 今泉佑唯
12 守屋茜
13 長沢菜々香
14 佐藤詩織
15 尾関梨香
16 米谷奈々未
17 土生瑞穗
18 織田奈那
19 齋藤冬優花
20 石森虹花
21 原田葵

lm

淨係知你係雞蟲

巴打識貨

無丁貓funson

似係

如果唔比打和我一定係理佐第一

邊個推risa我屌邊個

1 渡邉理佐
2 平手友梨奈
3 渡辺梨加
4 小林由依
5 志田愛佳
6 菅井友香
7 守屋茜
8 今泉佑唯
9 長濱ねる
10 上村莉菜
11 鈴本美愉
12 小池美波
13 佐藤詩織
14 土生瑞穗
15 長沢菜々香
16 織田奈那
17 齋藤冬優花
18 米谷奈々未
19 尾関梨香
20 原田葵
21 石森虹花

你樓下有

頭21個都係推

推牛屎尾關？

順位 名前
1 渡邉理佐
2 志田愛佳
3 菅井友香
4 平手友梨奈
5 鈴本美愉
6 守屋茜
7 長濱ねる
8 小林由依
9 上村莉菜
10 長沢菜々香
11 今泉佑唯
12 渡辺梨加
13 米谷奈々未
14 原田葵
15 齋藤冬優花
16 尾関梨香
17 土生瑞穗
18 織田奈那
19 佐藤詩織
20 小池美波
21 石森虹花

不了,推頭11
btw你兩個又一齊上水

大佬又og

我一直上緊

1 今泉佑唯
2 志田愛佳
3 渡邉理佐
4 平手友梨奈
5 小林由依
6 守屋茜
7 長濱ねる
8 菅井友香
9 長沢菜々香
10 渡辺梨加
11 鈴本美愉
12 小池美波
13 佐藤詩織
14 上村莉菜
15 織田奈那
16 土生瑞穗
17 米谷奈々未
18 齋藤冬優花
19 尾関梨香
20 原田葵
21 石森虹花

新飯留名

你一直上緊腩青

屌你咩

1 鈴本美愉
2 長沢菜々香
3 平手友梨奈
4 今泉佑唯
5 菅井友香
6 渡辺梨加
7 長濱ねる
8 渡邉理佐
9 守屋茜
10 上村莉菜
11 志田愛佳
12 小林由依
13 米谷奈々未
14 小池美波
15 佐藤詩織
16 齋藤冬優花
17 石森虹花
17 尾関梨香
17 織田奈那
17 原田葵
21 土生瑞穗

體驗完畢一切正常

撐腩青

死毒撚

屌你

法國呢位手足先係gay

梳囉=.=

1 長濱ねる
2 上村莉菜
3 平手友梨奈
4 茜茜
21 尾關

唔推得咩

特登標明尾關廿一

第一日識綻爺咩

毒撚又得罪綻放大佬。。。

我都係ja

法國依位gay佬成日屈人

平守清擺明唔gur平仔高過茜茜

梳 我調返

屌我未

【欅坂46】4thシングル「不協和音」のダンスは欅坂史上最高難易度！全国で順次発売中『AKB48新聞 3月号』に上村莉菜＆長沢菜々香インタビュー掲載！なーこvs剥がし5人図解も凄いｗ

我手殘禁左牛屎>土生就變到咁喇
我都唔想架

不用分得那麼細，大家都好撚黑

重做

G3

1. 上村莉菜

新飯留名

今日咁多新飯

發覺大家對禾葵好harsh

新飯留名，聽講呢度好多gay佬

比返張risa我未

我愛牛屎

個id叫平手友梨奈 認住佢

認錯人

新飯留名

救世主松井珠理奈捨得收皮未

欅坂收皮佢都未

akb收皮未

生駒定松珠收皮先

一齊啦

生狗for sure

uccu

【欅坂46】事情通「音源だけでは賛否両論かな？ 不協和音MVまで余裕こいてていいよ、あははは、21人の進化が止まらない……」と意味深発言・・・

AKB48、乃木坂46、欅坂46、NGT48秋元康先生怒涛の糞曲4連発

ngt>欅>>>>>>>>>>>>>>>>>>乃=akb

糞曲4連發

肥秋應該係將功力用哂落坂道akb

肥秋收皮未

佢收皮你以前akb啲推都收皮喎

肥秋=日本雲加

489

喂 屌 我完全冇睇過akb囉好唔好 禾直落46坑

肥秋食撚屎

in肥秋we trust

其實好多時係其他人作不過肥秋掛名咁解

其實係作曲問題

希望大家聽日11點半準時等睇老井

唔駛返工 不了

老井愈睇愈靚

聽晚可以早啲訓

神奇 頂級 超卓

有史帆所以照睇

法國欅post手足對禾關好harsh

下po開 大家都愛尾關囉

有無手足知尾關p咗啲咩
好似p得唔多又好似p咗好多咁
我真係望唔透

整尖左塊面

主要表情 + 角度, 你幾可見佢上鏡擺呢啲嬌情look 同 pose

順位 名前
1 菅井友香
2 米谷奈々未
3 今泉佑唯
4 小池美波
5 渡辺梨加
6 小林由依
7 鈴本美愉
---------------------
8 長沢菜々香
9 志田愛佳
10 上村莉菜
11 平手友梨奈
12 渡邉理佐
13 守屋茜
14 織田奈那
15 土生瑞穗
16 佐藤詩織
17 石森虹花
18 齋藤冬優花
19 尾関梨香
19 原田葵
21 長濱ねる

又3點

又黑ru

大佬好波

禾ru最尾

睇黎係傲嬌

十卜清

yes

大佬s神推neru 邊個屈佢地我屌邊個

配mv睇好聽左

仲諗緊點會咁快出mv

一生只愛會然橋本陽菜

搞基出返去啦好嗎

欅って、書けない？【○○キャラNo.１決定戦】

放送日 2017年3月26日(日) 24時35分～25時05分

【○○キャラNo.１決定戦】
芸能界では１つキャラがあるとかなり便利。
他の番組からも呼ばれやすくなる、ということで、「おバカ」「運動音痴」など番組内で生まれた様々なキャラのナンバーワンは誰なのか、ひらがなけやきも含めて今夜決定！そして、ついに開催された大食いキャラ決定戦。より多くの寿司を食べたメンバーは？

我覺得其實同幼女戰記個op動畫都幾match下

十卜大佬趕佢走

基佬躝

g3躝

我覺得似頭d

大佬係未要綻綻唔要禾

趕埋你走

重唔捉到你?
平青一生只愛neru 平守留返比我

U18 zero 高本彩花②

愛埋你 唔好嬲

bbg

愛埋你啦屌

比我大佬綻放用左我ac咋屌。。。

u珍系食屎狗泥

一早起身又成班gay佬互含

g5齊人

廢青 咁遲起身

+埋u

廢撚到 3點起身

屌你地 3點先訓 差唔多啦

俾gay佬含醒

勁到癲

琴晚平守清佢。。。

靜啦

有冇ching整頓下欅po既風氣

好gay...

欅po糾察
1. 橋本陽菜

你班死gay佬飯聚出黎叫大佬逐個入廁印修理下

快點修理我

2.小池美波

栗原紗英

好靚女

如果我加石森個張圖入圖包大家會唔會馬上del左佢呢

你有個あっそうか就已經要del啦

偷人張あっそうか

【欅坂46】センバツ高校野球の応援歌で「サイレントマジョリティー」が演奏される！葵ちゃん見てたらいいなｗ

不過呢間履正社都好似奏過おいでシャンプー

【欅坂46】JOYSOUNDで配信される「サイレントマジョリティー」のハモリ担当がテレビに登場！実際にレコーディングする様子も放送【さまぁ～ずの神ギ問】

さまぁ～ずの神ギ問 2017年3月19日 170319
12:30

咁快就要食sm老本 食唔住個勢

あっそうか都係我整架
我仲諗緊可以加咩句子落去

下 人剩係需要訓8個鐘 利申琴晚訓得3個鐘

訓得耐都唔俾

mk日日有街出緊係訓得少，毒撚放工即刻番屋企訓12個鐘都無問題

聽日要早起今晚睇唔睇埋唔識寫先訓好

sleep is for the weak

巴打聽日去幕張？

係呀 巨巨都有抽？

BRODY編集部
@brody20150821

BRODY4月号の一蓮托生連載「道のすゝめ」では、#欅坂46 #長濱ねる さんが「歌道」に挑戦！
俳句をやったのは中学生以来とのことでしたが、先生も大絶賛するほどの素晴らしい句を披露！
美しい長濱さんの着物姿と共に、是非誌面でご堪能下さい。

反ru又輸

滯港渣完全睇唔明

有啊

讓平假櫸一部分人先富起來

沒有長濱ねる就沒有ひらがなけやき

今晚有老井？

要睇

扯左

要不是老井 我去左訓了

忍左成個星期

老井副計

【欅坂46】修学旅行でカースト上位グループの部屋に間違えて入った時こんな感じだったわｗｗｗ

【欅坂46】欅ヲタさんが作る『不協和音』音源を「語るなら未来を･･･」「サイレントマジョリティー」MVでそれぞれ流してみた結果

好似好feel jor

拎走自己個頭

點解件新衫有D袖有扣有D無

佢話要送比我

下次握手我用殺手王后幫你炸落黎

握手巨又串鳩我

明明你去得多過禾=.=

牛屎

等芽實收茜茜皮

牙實終於出現
以為比人cut了

牙實

兩邊都咁落力 打和啦

禾守勁到

假波唔計

恰細路女可恥

其實都幾勁啦茜第二次先贏到

日本巨串完未

茜茜

茜茜比足面啦=.=

串到

睇佢地拗又諗起呢d片

清脆

the cool

neru躝未

似到

一撚樣

愛佳

志田地位又升左

泥膠cm牙

竟然識變顏

澤部柒到

大佬s係咪有咩5會

9up夠未

上鏡正過相

不了啦老井

老井

佐佐木美鈴幾靚喎

叫親佐佐木都係靚女

老井=友香

屌你鬼上身

佐佐木久美 不了

琴子都不了

ウソ

收膠啦

禾ru講你都敢駁

曲線讚琴子靚

平假欅隊長！

下集又有垃圾平假

琴子係唔執姐，咁個底又真係正

346

收視毒藥

下集愛佳髮型

禾茜正到

希望平青認清自己迷ru既事實

佢眼中得番茜茜

你ru不了

d cap圖邊度搵

不要哭

燒左你張券呀

nice

thx,賜左酒
櫸po有愛

若月巴

訓左無睇?

志田

日文渣唔識睇生肉

扮咩唔識日文

n1巨又串

會長jaga

我係平手

very ja

平守青:我係愛佳

我係愛佳

2個gay佬互攬

唔記得開ac抽bd live
雖然未必中 但唔抽就一定唔中 唯有安慰自己7號有present

ME 7號都有啦 即日嘛

禾7號test....

mid term洗閪溫咩

唔係mid term 計成科50%

7號朝早返黎

首先要抽到飛

平清笑而不語

矛飛

求教 你點抽先行

遠征去睇con都比人屈

巨巨有時間去遠征

躝啦hkt9

今日要做一日Hkt 9

去到邊都要做469

影人對腳

丁家仔

The cool

感謝岳父無私分享

Minami

手足去晒做489

比我趕走哂

今日48搞咩？

neru隻手

合影

貼相未

我冇去=.=

48 不了 又唔係個件乜柒好孩子

呢條柒頭不了 幾乞人憎

跟 不過今日真係痴線 一部最多兩個人咁濟 射左幾張已經

年上

年下

佢出po真係好撚on9

佢今日先柒完嚟

冇帶cd

今日又柒乜野？

大家訂好神戶既酒店睇總選未

躝未

美鈴有少少似綾賴遥

其實即係邊個

見到上面張野
睇過下佢個fb
覺得好扮野

我最記得佢抽乃團xMelody 抽中衣架話想掟落東京灣

成日又話未落46坑，又係咁睇係咁買46野，男人老狗推都唔敢認

影相當買左生死logic

梳

下次有咩你自己搵人搞

大佬傲嬌姐

Sorry大佬

話你咩

柒左唔好推

而家日本巨大牌到
sor

全職做返hkt9 欅不了

咁躝未

十卜

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！－番外編－ 潮紗理菜

今日你櫻生日流流病左射波 你點搞？

整公仔間嘢應該比返廣告費梨寶

生日去溝仔炸 唔通對住班毒撚咩

琴日先係生日喎 有琴日我滿足啦

買一隻 我地會捐10$俾弱智人士 做慈善有得諗

上水報平安，順便召喚綻廁

你們一齊做過啲咩嚟

佢地琴晚

又要我比d掙扎你

我都想知做過啲咩黎要召喚我
準備躝

快

Check pm

無料到喎

毛利忍
@shinobumouri

本日深夜25時29分よりKEYABINGO…カメラ女子佐藤詩織が守屋茜＆土生瑞穂＆齋藤冬優花の花嫁姿(秘)妄想撮影▽人気ユニットゆいちゃんずに嫉妬するナゾの3人組｢ななちゃんず｣が挑戦状！▽パジャマでゆるゆる女子トークKEYAROOMは放送後Huluで完全版配信 #欅坂46

Wts

屌我換左新電話 我搵返u

渣ga

睇住班代購頂爛市頂到蝕本做

幾時有得買二送一

呢d良心真飯值得幫襯

係到賣咩

有咩睇

4單100$隻

你派碟頂爛市未

我用amazon訂都係多幾十蚊第二日就有貨

等佢地都唔知要幾耐

amazon用慢既送貨100$ 第二日個隻110 好似
利申 amazon訂

禾得廁盤50隻

抽到50隻 勁

巨

禾土任抽=.=

笑到仆街，呢張要save底

第3輪中得1張=.=''

禾二輪已經all in禾土=.=

男人不了

禾屌你

係咪走卷100蚊隻果間

不過一張都夠
純粹入去睇下佢幾高

走卷100$個間係最垃撚圾

到我心口到

禾先係佢心口到

矮

我到平手心口咋屌

小妹矮有乜出奇牙吊

走卷都100 傻撚左個腦

唔走卷125呀

走券送比我都唔要

有求咪有供
大把傻仔落疊

有生死

都係成set整返黎架啦

代購從來唔會有良心唔良心

小妹高過你

好想比貨貨笑我矮

禾先到D打心口

真

好炒過iphone系列

躝啦

送既都唔要？

送成set比我咪要

土生可以抱起你黎屌

禾到腩青心口

有間代購好出名又有良心。。。

大佬ドm黎

禾到大佬心口

應該呢到9成手足都只係到腩青心口

一定係疊字個間

唔開名, x川

U always s me

川川

貴到

我買樓都係搵佢

個握180$張 抵過炒股

咁平180

到今泉心口

到今泉心口都高禾一cm

我好有良心

你有兩個肉體

良心牙

睇過一次原價放

你on9架 打打高過今泉

sor囉大佬

收到風
高大似木村既平手清 過左ocamp抽選個關 有得去相體

木村好似米七都無

相咩體
佢係去㨂妃

你收錯風

屌你咩又串鳩我矮

佢係去揀要邊個男admin

平守清係高大得黎樣似木村

無米八等於殘廢

禾有日本木村既身高同真情木村既樣，是咪溝死女

Yes

酸

互含夠未

真情木村

話木村樣衰就酸姐，話佢矮真係駁唔到
行申 同佢差唔多高

一生只愛守屋茜

改名未

未up完張圖手快禁左send

傲嬌

我有咩買都係搵佢

佢封印都唔比我

禾吊死呢個死MK妹

做乜鳩官方blog唔撚比人COPY野

我都係躝返去阿馬喪算

同你一樣

你唔覺得係個app問題咩

搞夠我飛鳥未

佢block咗右click
我都係F12攞圖算

官方係咪SET錯野

一生只愛平手友梨奈

你=食屎狗

nanachans

留明睇我今日中樂天先行

燈

同生與死好嗎

青你係晒兩個po叫春=__=

正到咁 叫春人之常情啦

雞蟲

同我揀緊邊張婚紗相

西野七瀬が太ももチラ見せ&欅坂46の聖母・織田奈那が月刊ヤンマガ登場

比人屌打

做乜鳩

根本不屑同佢地3個鬥

775不知幾撚正
又識煮野食又大食
良家婦女

良家婦女idol

其他2個不了

呢樣真

又係鐘意韓狗

欅坂46
@keyakizaka46

本日3月21日(火)発売の「漫画アクション」の表紙を渡辺梨加が務めさせていただいております💫
是非チェックしてみてください❗️

#欅坂46
#漫画アクション

欅坂46
@keyakizaka46

本日3月21日(火)発売の「月刊ヤングマガジン」に織田奈那の撮り下ろし写真が掲載されています🌸
ぜひチェックしてみてください❗️
#欅坂46
#月刊ヤングマガジン

OVERTURE 編集部
@OVERTURE_mag

本日発売「OVERTURE 010」の表紙巻頭に出て頂いた、平手友梨奈さんのオフショットを！制作期間中で、多分かなり忙しい&疲れてると思うんですが、そんな感じは微塵も見せずに挑んでくれました。撮影での、こちらの要求をすぐ理解して、サッとその動きをしてくれる感覚は本当に素敵です！

qq

me

ha jor

牙牙牙牙牙牙牙牙

ねるちゃんどこー

好fashion

巧潮

你g蟲

why hey0 me

綻狗著HKT衫睇平假

點解咁大雨呀 睇con先黎落雨..

厄介=.=

下

突左個肚腩出黎梳

死肥仔

屌梳囉

留日巨

睇con巨

又中

好撚凍呀 快d放人入去啦

この度は楽天チケットをご利用いただき、ありがとうございます。

先日お申込みいただきました公演に関しまして、
厳正な抽選の結果、チケットをご用意することができませんでした。

この度はお申込みいただきありがとうございました。
またのご利用を、お待ちしております。

中

落左

またのご利用を、お待ちしております。

中風

慳返

買黃牛未

不了 一早買左機票5號走

改

差一日唔係唔改下話🤦🏾‍♂️

me=中風

本來諗住抽中就改 仲要買黃牛就不了

欅坂46から初の専属モデル誕生！新ノンノモデルに渡邉理佐＜プロフィール＞
叻

agger 抽中即日來回 買黃牛重要有風險

勁到癲呀喂
土生

搶一般發售有幾難

禾都想知

點解你會覺得有可能搶到

難過平手唔hea我

咁好易姐

あっそうか

其實唔難

落選

係日本買akb張通常盤 張生寫唔係仰碟入面 係個staff自己攞俾你 keep晒俾自己友都得啦

仲要係老井

乃木坂就要拆 中呢張

你試下拆左隻碟先

店特黎 一定係呢張

有信心有live睇
我準備定機票飛過去

小弟冇知
入面仲有張
不過唔係坂道
可以扔得

勁到癲阿喂

我幫大佬搶埋一般
你改定機票is ok

買邊本好

由你把口講出黎=唔洗改

馬拿豬

淨係冇買三槍果本

到最後剩係買咗有泥膠同大小姐個幾本

好記得當初吹到土生做專屬被捷足先登
理佐おめでとう

中撚曬風

後面條女咁柒樣衰都

不過risa都係不了

土生無model做肯定同佢無人握既原因一樣，係佢高得濟間雜誌社d人自卑所以唔敢搵佢

其實日本做硬照model
係咪唔駛一定要高?

欅坂46渡邉理佐、グループ初の専属モデル就任 ファッション誌『non-no』に抜てき

老了十歲

其實我覺得佢幾似內田有紀

橫山由依......

【速報】「ひらがなけやき」全国Zeppワンマンツアー決定！次回は5/31大阪ZeppNamba【けやき坂46】

依家分左做兩隊野咁

咁乃果邊全員同under都有分開做

好過成日諗幾時上漢字

不過2隊啲風格係咪多啲分別
同埋平假
真係要多啲歌

ps:睇con巨s 平假今日表示如何？

係咪由一開始已經有呢個打算 又唔似係UNDER咁款

叻女

輕鬆中風

廁到

不過張相影到有啲肥

硬照雜誌社請你就得 你睇隔離川P都得啦

係咪得禾覺得渡邊理佐唔靚

我反而覺得呢個髮型好睇
但相影到個樣好怪同肥左

隻揪

係咪有咩5會

本身樣衰

又恰鳩小妹

應該得禾覺得渡邉理佐巧靚

理佐好靚 理佐好靚 啦啦啦

馬神茜茜risa都話唔靚又鍾意大頭 點睇都係你問題

Mary d fd

身高贏你

土生d飯到底幾時先認清事實，本身紅既做左model可以錦上添花，係唔紅既學川後咁R到做model照樣係洗腳婢

眾人皆J禾獨醒

又高又肥

迷駒既人審美的確係異於常人

見到漢字欅果20個個勢咁好平假咪要改定位

平假欅個勢仲好

其實你吠撚完未

禾到D打心口

U又矮又肥

唔係針對呢度d手足，不過見得多人盲目吹奏土生姐

係呀 好撚威呀你 邊撚到有人吹奏你咪躝番去邊撚到吠

平假幾時執柒左佢

希望大佬可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱平假欅,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既平假欅係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡平假欅的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

呢度係咁9up抽水架啦，唔通有人話梨加弱智我又下下扯晒火咩

你針對member定針對d飯呀on9仔

好多neru飯
前面2條女都係

btw睇到neru生唱我都忍唔住笑

睇live巨

佢自己都笑啦btw井口真係幾正 好過癮

收左幾多錢？

支持正版

井口

好想睇

見過老井都覺得正
證明老井真係正

滯港渣表示巧提子

大佬係咁燈為左乜

5月個場？

估咩中咩

跟左你allin哥狗

技術性調整

派4單ok?
冇錢買了

睇完覺得影山優佳幾正
有無青贊成

冇

龔嘉欣

全部驗眼

跟左大佬allin哥狗後家下餐餐食樹皮

U盲

平假黎講
齊藤京子潮紗理菜世界第一

不了，芽実銀河系第一

不了 neru for sure

比你影撚衰了

平假欅黎講
井口真緒世界第一！！！

沒有neru 平假什麼也不是

派4單廁盤

呢種舞係咩玩法

柒

又反我ru

事實陳述

飯聚見

無neru真係無平假欅

+1

平手而論 反日文字都係咁話

+2

【欅坂46】「W-KEYAKIZAKAの詩」のMV撮影裏話が泣ける

等大佬搞

我開始覺得呢隻仲正過4th單

你咪大佬

大佬唔搞所以抽唔中